失戀最好嘅慰藉係歌

宜家係失戀第一個朝早 再冇你嘅早晨 我要如常返工
再冇得期待收咗工等你收工一齊食晚飯行下街
我真係好唔開心 個世界好似冇咗一部分咁
我只可以不停聽陳奕迅嘅歌 好想搵到少少慰藉...

為何未讓我衰老便要放開你

既是個好人 偏不給我好的結果?

不入範圍 愛已經出軌
才明瞭你有這慣例